{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12327&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천빌리쉬펜션"
    },
    "text": "当ペンションは自転車の無料レンタルサービスを提供しています。 また、窓の外から日の出を鑑賞することができる素晴らしい景色を楽しむことができます。 周辺には実尾島海水浴場が車で5分の距離にあり、ハナゲ海水浴場は車で7分の距離に位置しています。 光明港も車で8分の距離にあり、入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能であり、ペンションへの送迎は事前予約が必須です。 付帯施設としてはフットサル場やカラオケを無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合もございます。 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は2名基準で20,000ウォンであり、人数によっては追加料金が発生する場合があります。 バーベキューパッケージも50,000ウォンから利用可能で、最大人数超過、未成年者の場合、ペットの出入りなどは制限されています。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションは自転車の無料レンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には実尾島海水浴場とハナゲ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やカラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、付帯施設としてフットサル場やカラオケを無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。2名基準で20,000ウォンであり、人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパッケージも利用できます。最大人数超過、未成年者の場合、ペットの出入りなどは制限されています。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 506
    }
}